# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61ucxHI-LML._SY346_.jpg

## preface


```
　　綽號『敗犬』的三流鍊成師奧斯卡‧奧爾庫司，今天也為孤兒院賺取生活費，過著和平的日子，卻遭遇『天災』密雷迪‧萊森造訪其工房。密雷迪為了尋找一同反抗神明的同伴而踏上旅程，她看出奧斯卡非凡的才能，邀約奧斯卡一同旅行。雖然奧斯卡拒絕邀約，密雷迪卻不肯死心──就在這個時候，奧斯卡守護的孤兒院遭到襲擊！？

　　「絕代的鍊成師，要不要與我一起改變世界呢？」

　　這是連綿至『始』的零之系譜──『平凡職業造就世界最強』外傳在此揭開序幕！ 

オスカー・オルクス――彼は異常なまでの才能を持つ錬成師。  
その才能をひた隠し、平穏な日常を過ごしていた。  
ミレディ・ライセン――彼女は神代魔法の担い手にして、"処刑人"一族の末裔。  
そして、世界を変える意志を抱く者であった。  

「やっと見つけた――」  

二人が出逢った瞬間、神に抗う者たちの運命が廻り始める!!  
これは"ハジメ"に至る最強の系譜――その始まりの物語。
```
